有冇留意搭地鐵時有好多不懷好意樣的大陸農民

絕不是大陸團，望住佢哋多數單拖不同站落車
個樣個個好黑實，地痞流氓咁嘅樣
你一望佢，個個好Alert咁，不懷好意咁

唔通特登落來投票?